<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="hello">Hello World, EmiratesExpressActivity!</string>
    <string name="app_name">الإمارات اكسبريس</string>
    <string name="main_screen_title">الإمارات اكسبريس</string>
    <string name="groups_screen_title">مجموعة الامارات اكسبريس</string>
    <string name="careers_screen_title">فرص عمل</string>
    <string name="business_setup_screen_title">ابدأ مشروعك</string>
    <string name="news_screen_title">التحليل الاقتصادي</string>
    <string name="clients_screen_title">العملاء</string>
    <string name="login_screen_title">دخول</string>
    <string name="about_us_screen_title">من نحن</string>
    <string name="services_screen_title">خدمات الامارات إكسبريس لتخليص المعاملات</string>
    <string name="register_screen_title">تسجيل</string>
    <string name="contact_us_screen_title">الحساب الشخصي</string>
    <string name="account_screen_title">الحساب الشخصي</string>
    <string name="applications_screen_title">تطبيقات</string>
    <string name="applications_detail_screen_title">تفاصيل</string>
    <string name="login_remember_me">تذكرني</string>
    <string name="login">دخول</string>
    <string name="register">تسجيل</string>
    <string name="login_caps">دخول</string>
    <string name="register_caps">تسجيل</string>
    <string name="username">اسم المستخدم</string>
    <string name="password">كلمة السر</string>
    <string name="re_enter_password">أدخل كلمة المرور من جديد</string>
    <string name="company_name">الشركة</string>
    <string name="nationality">جنسية</string>
    <string name="mobile">هاتف</string>
    <string name="gender">جنس</string>
    <string name="male">ذكر</string>
    <string name="female">أنثى</string>
    <string name="take_photo">تأخذ الصورة</string>
    <string name="email_address">البريد الإلكتروني</string>
    <string name="name">الاسم</string>
    <string name="name_in_arabic">الاسم في اللغة العربية</string>
    <string name="logout">خروج</string>
    <string name="send_btn">إرسال</string>
    <string name="contact_btn">اتصل بنا</string>
    <string name="arabic">عربي</string>
    <string name="contact_us_send">الشكر على الاتصال بنا</string>
    <string name="thankyou">شكر</string>
    <string name="all_fields_required">جميع الحقول إلزامية</string>
    <string name="invalid_email">عنوان البريد الإلكتروني غير صالح</string>
    <string name="invalid_mobile">رقم الجوال غير صالحة</string>
    <string name="registration_error">خطأ في التسجيل. يرجى المحاولة مرة أخرى</string>
    <string name="password_error">حقول كلمة المرور غير متطابقين</string>
    <string name="approved">وافق</string>
    <string name="in_process">في عملية</string>
    <string name="rejected">مرفوض</string>
    <string name="authority_text">سلطان:</string>
    <string name="status_text">حالة:</string>
    <string name="service_fee_text">رسوم الخدمة:</string>
    <string name="govt_fee_text">الحكومة رسوم:</string>
    <string name="debit_text">مدين:</string>
    <string name="old_balance_text">الرصيد القديم:</string>
    <string name="comments_text">تعليقات</string>
    <string name="description_text">وصف</string>
    <string name="read_more_btn">اقرأ المزيد</string>
    <string name="applying_settings">تطبيق إعدادات، يرجى الانتظار</string>
    <string name="loading_please_wait">التحميل، يرجى الانتظار</string>
    
    <string name="new_application_details">تفاصيل التطبيق الجديد</string>

    <string name="consultation_form">الاستشارات</string>
    
    <string name="location_screen_title">خريطة المكتب</string>
    
    <string name="client_heading">لقد استثمرنا قدراً كبيراً من الجهد للتوصل إلى راحة عملائنا الذين يعدون سر نجاحنا وتقدمناولنا الفخر بأن نعرض البعض من عملائنا المتميزين:</string>
    
    <!-- <string name="choose_language">اختر اللغة</string> -->

    <string name="track_application_btn">تتبع التطبيق</string>
    <string name="about_us_desc_en">برؤى وطموحات إماراتية شابة، أبصرت \" الإمارات اكسبريس لمتابعة المعاملات \" النور وتأسست في عام 2006 كشركة مهنية، تعمل في إطار الرؤية الشاملة لدولة الإمارات العربية المتحدة، والهادفة إلى توطين وتطوير جميع مجالات خدمات العلاقات العامة وخدمات متابعة وتخليص المعاملات لتغطي جميع الوزارات والدوائر الحكومية الاتحادية والمحلية. وهكذا كانت لنا الريادة والسبق في التخصص المهني لإنجاز العمل الإداري في المؤسسات الحكومية. حيث نقدم خدمات تتميز بالدقة والإتقان وسرعة الإستجابه والتكامل في إنجاز المعاملات بكفاءة عالية. مما اكسبنا، إحترام وثقة كافة الوزارات والدوائر والهيئات الحكومية، ورضاء عملاؤنا وتعد شركة الإمارات اكسبريس لمتابعة المعاملات أول شركة وطنية معتمدة في مجال متابعة وتخليص المعاملات تعمل بنظام العقود السنوية المعتمدة و تقدم خدمة \"مندوب العلاقات العامة \" عبر فريق عمل إماراتي متخصص في مجال خدمات العلاقات العامة وخدمات متابعة وتخليص المعاملات في الوزارات والدوائر الحكومية الاتحادية والمحلية شركة الإمارات اكسبريس لمتابعة المعاملات ،عضو مجموعة الإمارات اكسبريس في دبي التي تضم عدد من الشركات التي تهدف إلى حفز وتفعيل عمليات التنوع في اقتصاد دولة الامارات العربية المتحدة وتقديم خدمات متكاملة تعزز من كفاءة أداء الشركات ونجاحها.</string>
    <string name="services_businessmen_title_en">خدمات رجال الاعمال</string>
    <string name="services_businessmen_desc_en">خدمة المنشآت التي توفر لرجال الأعمال خدمات السكرتارية والاختزال الضرورية وتحرير محاضر الجلسات لأعمالهم واجتماتهم، وكذلك إدارة بعض شؤونهم مثل تنظيم مواعيدهم واستقبالهم وترتيب اجتماعاتهم مع الاطراف الاخرى بالاضافة إلى ترتيب حجوزات السفر والانتقال في الطائرات أو السيارات أو الاقامة في الفنادق وغيرها وكذلك خدمات تأسيس الشركات والمؤسسات لهم والقيام بجميع الاعمال التجارية الاخرى المتعلقة بصياغة عقود التأسيس وعقود الوكالات الخاصة والعامة والوكالات الاخرى .</string>
    <string name="services_documents_clearing_title_en">خدمات متابعة المعاملات</string>
    <string name="services_documents_clearing_desc_en">خدمة المنشآت المؤسسات والشركات التي تعمل في مجال إعداد الوثائق ومستندات المعاملات التجارية والشخصية الخاصةبالغير واستكمال بياناتها وصفتها القانونية وتقديمها عبر خدمة ( مندوب علاقات عامة ) إلى الوزارات والدوائر و الهيئات والمؤسسات الحكومية الاتحادية وغير الحكومية ومتابعتها وأنجازها لدى تلك الجهات لحين استيفاء الإجراءات المتعلقة بها وإنجازها.</string>
    <string name="services_typing_title_en">خدمات الطباعة</string>
    <string name="services_typing_desc_en">خدمة طباعة جميع الطلبات الخاصة بالجهات الحكومية والشبة حكومية وغيرها من الجهات ومنها طلبات وزارة العمل ، وطلبات الإدارة العامة للإقامة وشؤون الأجانب ، و دائرة التنمية الاقتصادية ، و دائرة السياحة والتسويق التجاري ، و غرفة تجارة دبي ، و بلدية دبي ، و مكاتب وزارة الخارجية ، و القيادة العامة لشرطة دبي ، و الإدارة العامة لمرور دبي ، و وزارة التربية والتعليم ، و مكاتب بريد الإمارات ، و وزارة الإقتصاد والتجارة ، و جمارك دبي ، و الهئية العامة للمعاشات والتأمينات الإجتماعية ، و هيئة الطرق والمواصلات ، و وزارة الصحة ، ودائرة الصحة دبي ، و هيئة كهرباء ومياه دبي ، و مؤسسة الإمارات للإتصالات – اتصالات ، و دائرة الإراضي والاملاك ، وغيرها من الاجهات الاخرى</string>
    <string name="services_photocopying_title_en">خدمات نسخ الوثائق والمستندات</string>
    <string name="services_photocopying_desc_en">خدمة المنشآت التي يقوم نشاطها على اعداد نسخ اضافية للوثائق باختلاف انواعها سواء اكانت مطبوعة او مسجلة على شرائط صوتية او مرئية او على افلام سينمائية او كانت على هيئة صور فوتوغرافية او شرائح ميكروفيلمية او غير ذلك وسواء تم ذلك عن طريق استخدام الامكانيات المتاحة لدى المنشآت المتخصصة في اعمال الطباعة والتسجيل والنسخ او كانت المنشآت تمتلك المعدات اللازمة لذلك بنفسها.</string>
    <string name="services_translation_title_en">خدمات الترجمة</string>
    <string name="services_translation_desc_en">خدمات الترجمة العادية والبسيطة للمراسلات والمحررات التجارية أو الشخصية، هذا بالإضافة إلى القيام بتوفير الخدمات المتعلقة بالترجمة مثل التدقيق اللغوي والطباعة وتصوير المستندات وتوثيقها من الجهات المختصة وكذلك خدمات الترجمة القانونية التي تقدم عن طريق المكاتب المعتمدة المتعاملة مع مكاتبنا عبر التعاون فيما بيننا .</string>
    <string name="services_vehicles_regisration_title_en">خدمات تسجيل المركبات</string>
    <string name="services_vehicles_regisration_desc_en">يشمل المنشآت التي تقدم الخدمات للغير من الأفراد أو الشركات لتسجيل سياراتهم ومركباتهم لدى السلطات المختصة ودوائر المرور والهيئات ويشمل ذلك فحص السيارات والمركبات لدى الورش المتخصصة أو لدى مركز الفحص الفني بدوائر المرور واستكمال إجراءات تسجيل الملكية ودفع الرسوم.</string>
    <string name="services_car_embarkation_title_en">خدمات اصدار شهادات ورخص تسفير السيارات</string>
    <string name="services_car_embarkation_desc_en">يشمل المكاتب التي يقوم نشاطها علي إصدار الأوراق والوثائق الضرورية لقيادة السيارات الشخصية خارج الدولة أو لشحنها أو إجتاز الحدود الدولية بها كإصدار رخص القيادة الدولية وإصدار تذاكر شحن السيارات ودفاتر المرور الدولية ( (Trip Ticketوذلك وفقا للإتحاد الدولي للسيارات والإتحاد الدولي للسياحة AIT/FIA أو من يمثلها.</string>
    
    
    <string name="group_documents_clearing_title_en">الامارات اكسبريس لمتابعة المعاملات</string>
    <string name="group_documents_clearing_desc_en">الأنشطة: خدمات تسجيل المركبات,خدمات نسخ الوثائق والمستندات,خدمات الطبع والنسخ,خدمات الترجمة,خدمات متابعة المعاملات,خدمات رجال الاعمال.\nوصف النشاط: يشمل المنشآت التي تقدم الخدمات للغير من الأفراد أو الشركات لتسجيل سياراتهم ومركباتهم لدى السلطات المختصة ودوائر المرور ويشمل ذلك فحص السيارات والمركبات لدى الورش المتخصصة أو لدى مركز الفحص الفني بدوائر المرور واستكمال إجراءات تسجيل الملكية ودفع الرسوم.\nيشمل المنشآت التي يقوم نشاطها على اعداد نسخ اضافية للوثائق باختلاف انواعها سواء اكانت مطبوعة او مسجلة على شرائط صوتية او مرئية او على افلام سينمائية او كانت على هيئة صور فوتوغرافية او شرائح ميكروفيلمية او غير ذلك وسواء تم ذلك عن طريق استخدام الامكانيات المتاحة لدى المنشآت المتخصصة في اعمال الطباعة والتسجيل والنسخ او كانت المنشآت تمتلك المعدات اللازمة لذلك بنفسها.\nيشمل المكاتب التي تقدم خدمات الترجمة العادية والبسيطة للمراسلات والمحررات التجارية أو الشخصية، هذا بالإضافة إلى القيام بتوفير الخدمات المتعلقة بالترجمة مثل التدقيق اللغوي والطباعة وتصوير المستندات وتوثيقها من الجهات المختصة.\nيمشل المنشآت التي تعمل في مجال إعداد الوثائق ومستندات المعاملات التجارية والشخصية الخاصةبالغير واستكمال بياناتها وصفتها القانونية وتقديمها إلى الهيئات والمؤسسات الحكومية وغير الحكومية ومتابعتها لدى تلك الهيئات والمؤسسات لحين استيفاء الإجراءات المتعلقة بها وإنجازها.\nيشمل المنشآت التي توفر لرجال الأعمال خدمات السكرتارية والاختزال الضرورية وتحرير محاضر الجلسات لأعمالهم واجتماتهم، وكذلك إدارة بعض شؤونهم مثل تنظيم مواعيدهم واستقبالهم وترتيب اجتماعاتهم مع الاطراف الاخرى بالاضافة إلى ترتيب حجوزات السفر والانتقال في الطائرات أو السيارات أو الاقامة في الفنادق وغيرها.</string>
    
    <string name="group_public_relation_title_en">الامارات اكسبريس لإدارة العلاقات العامة</string>
    <string name="group_public_relation_desc_en">إدارة العلاقات العامة\nخدمات المنشآت التي تمثل حلقة الإتصال المستمر بين المؤسسات والشركات ووسائل الإعلام وذلك للتعريف بها وبأنشطتها وإنجازاتها وتكوين صورة إيجابية عنها من خلال إعداد النشرات الإعلانية وتوفير المعلومات التي تعكس شفافيتها, إقامة علاقات متميزة مع الزبائن عن طريق ترتيب الزيارات الميدانية والمشاركة في المؤتمرات ,وحجز قاعات للمؤتمرات لهم كما يشمل زيادة الوعي والإنتماء المؤسسي للعاملين بتلك الجهات.</string>
    
    <string name="group_trading_llc_title_en">الامارات اكسبريس للتجارة</string>
    <string name="group_trading_llc_desc_en">تجارة معدات توليد الطاقة الكهربائية ونقلها وتوزيعها\nوصف النشاط هي إعادة بيع المعدات والأجهزة من التوربينات والمولدات أو المفاعلات التي تستخدم في محطات توليد الطاقة الكهربائية وكذلك معدات نقلها كمحطات التقوية والتغذية، ومعدات توزيعها كمجموعات المفاتيح الكهربائية، ولوحات توزيع التيار الكهربائي ومقومات التيار وأجهزة التحكم والتأريض وغيرها سواء أكانت تستخدم للأغراض العامة أو الخاصة.\nتجارة معدات الانارة ولوازمها\nوصف النشاط هي إعادة بيع المعدات والآلات والأجهزة المستخدمة في إنارة الحدائق العامة والمتنزهات والساحات العامة والموانئ والمطارات والملاعب الرياضية وغيرها.\nتجارة ادوات الانارة ولوازمها\nوصف النشاط هي إعادة بيع أدوات الإنارة كالمصابيح والمعلقات الكهربائية والأباجورات (باستثناء الثريات المصنوعة من البلّور) وكذلك مفاتيح التشغيل والمقابس، ويشمل ذلك الأجراس الكهربائية والمصابيح الكاشفة ومعدات إنارة الحدائق والساحات الخارجية المنزلية وغيرها، أما معدات إنارة الحدائق والساحات العامة فقد صنفت تحت الفصل 5150.</string>
    
    <string name="group_commercial_broker_title_en">الامارات اكسبريس للوساطة التجارية</string>
    <string name="group_commercial_broker_desc_en">وسيط تجاري\nخدمة النشاط يشمل المنشآت التي تقوم بدور المفاوض أو الوسيط بين طرفي العقد في العمليات التجارية والتقريب بين وجهات النظر وكذلك إبرام عقود البيع أو الشراء إما باسمها الشخصي لحساب الغير من خلال عقد يسمى عقد الوسيط، وذلك مقابل عمولة أو أجر من الطرف الثالث، وإما بإبرام عقود البيع أو الشراء باسمها الشخصي على وجه الاستقلال ولكن التعامل يتم لحساب الغير من خلال عقدين أحدهما بينها وبين الوكيل والآخر بينها وبين الموكل، وذلك مقابل الحصول على عمولة أو أجر من الموكل وتشمل الوساطة التجارية جميع الاعمال التجارية بأستثناء الوساطة العقارية .</string>
    
    <string name="group_building_house_cleaning_title_en">الامارات اكسبريس لخدمات تنظيف المباني</string>
    <string name="group_building_house_cleaning_desc_en">خدمات تنظيف المباني والمساكن\nيشمل تقديم خدمات تنظيف الأبنية السكنية والمكاتب التجارية ومكاتب الهيئات الحكومية وغيرها، ويشمل ذلك تنظيف الأرضيات والأسطح والزجاج وكنس الساحات الخارجية وغير ذلك من أعمال التنظيف\nخدمات تأمين الحراسة الداخلية\nيشمل خدمات الحراسة للأبنية السكنية والتجارية وذلك عن طريق تعيين حراس (نواطير) لمدد محدودة، كما يشمل ذلك استخدام الأنظمة الآلية في الحراسة مثل ربط هذه الأبنية بنظام الكتروني للطوارئ والأمن والسلامة للتحذير المبكر من تعرض تلك الأبنية للسطو والاقتحام\nخدمات أمن الفعاليات وتأمين الحراسة الخصوصية\nيشمل المنشآت التي تقوم بتوفير حراس لتأمين الحفلات والفعاليات وتنظيم دخول الزوار وإرشادهم و توقيف مركباتهم كما تقوم بتوفير الحراسة الخصوصية للأفراد.</string>
    
    <string name="group_tech_trade_title_en">الشرق الأوسط للتكنولوجيا و التجارة</string>
    <string name="group_tech_trade_desc_en">الصيانة والاصلاح العام للمركبات\nوصف النشاط يشمل المنشآت التي تعمل في إصلاح جميع أنواع أعطال المركبات والسيارات باختلاف أنواعها الخفيفة منها والثقيلة\nاصلاح ميكانيكي للمركبات\nوصف النشاط يشمل الورش التي تعمل في إصلاح الأعطال الميكانيكية للمركبات والسيارات.\nتجارة قطع غيار السيارات والمركبات ومكوناتها\nوصف النشاط هي إعادة بيع قطع الغيار والتبديل والمكونات التي تستخدم عن طريق استبدالها بكاملها أو أجزاء منها في إصلاح وصيانة السيارات والمركبات بأنواعها كسيارات الركاب والحافلات والشاحنات والقاطرات وغيرها، بالإضافة إلى إعادة بيع اللوازم المتعلقة بها مثل أنواع الزيوت والمنظفات والأصباغ وما إليها.\nتجارة الاجزاء الاضافية للسيارات\nوصف النشاط يشمل إعادة بيع الأجزاء والقطع الإضافية التي يتم تركيبها على السيارات والمركبات بغرض تعديل شكلها الخارجي كالدعامات الإضافية، أو في زيادة كفاءتها كعاكسات الهواء، أو في تنويع مجالات استخدامها كقواعد حمل الأمتعةو الأغطية الواقية من الشمس والمطر والمقطورات الصغيرة وغيرها من الأجهزة بما فيها الأجهزة التي تركب على سيارات الشرطة والإسعاف أو المطافئ للإنذار أو القطر أو أداء المهام المرتبطة بعمل المركبة، كما يشمل هذا النشاط إعادة بيع أدوات ومستلزمات زينة السيارات وتركيبها.\nتجارة اطارات السياراتnوصف النشاط هي إعادة بيع إطارات السيارات والمركبات بأنواعها، ويدخل في ذلك جميع الأجزاء التي يتكون منها الإطار كالجزء المعدني الداخلي من الإطار، والجزء الخارجي المطاطي، وكذلك الجزء المطاطي الداخلي (تيوب).\nتجارة البطاريات السائلة\nوصف النشاط هي إعادة بيع البطاريات السائلة المستخدمة في توليد الطاقة الكهربائية لمحركات المركبات والقوارب والدراجات النارية وغيرها من المكائن والمعدات أو لتخزين الطاقة الكهربائية أو غير ذلك من الأغراض.\nتجارة العربات النارية وقطع غيارها\nوصف النشاط هي إعادة بيع العربات ذات الثلاث والأربع عجلات والتي تسير بوقود السيارات والمركبات والتي تستخدم لأغراض الترفيه ومزاولة الرياضات المرتبطة بها أو لغير ذلك من الأغراض، كما يشمل ذلك إعادة بيع قطع غيارها ومكوناتها ولوازمها.</string>
    
    <string name="group_technologies_trading_title_en">ميدل ايست للتكنولوجيا و التجارة</string>
    <string name="group_technologies_trading_desc_en">تجارة سيارات الركاب\nهي اعادة بيع السيارات الجديدة والمستعملة المعدة لنقل الركاب سواء للاستعمال الشخصي في الانتقال ونقل الأمتعة او للأستعمال التجاري بغرض التأجير على الأفراد أو لنقل الركاب بالأجرة.\nتجارة الحافلات والشاحنات والقاطرات\nهي اعادة بيع الحافلات (الباصات) المعدة لنقل الركاب بشكل جماعي باختلاف حجومها وكذلك القاطرات والشاحنات المخصصة لنقل البضائع ومواد البناء وصهاريج نقل المواد السائلة وغيرها من سيارات ومركبات النقل باختلاف حجومها وتجارة مقطورتها وأنواعها وكذلك تجارة الدرجات النارية وقطع غيارها ولوزمها\nلصيانة والاصلاح العام للمركبات\nخدمات إصلاح جميع أنواع أعطال المركبات والسيارات باختلاف أنواعها الخفيفة منها والثقيلة واعمال السمكرة والدهان للمركبات والاعمال الكهربائية المتعلقة بالمركبات\nاصلاح ميكانيكي للمركبات\nوصف النشاط يشمل الورش التي تعمل في إصلاح الأعطال الميكانيكية للمركبات والسيارات.</string>
    
    <string name="group_general_trading_title_en">صقركو للتجارة العامة</string>
    <string name="group_general_trading_desc_en">تجارة عامة\nتشمل المنشآت التجارية التي تقوم باستيراد، إعادة بيع أو إعادة تصدير. جميع أصناف السلع والمنتجات والبضائع المذكورة تفصيلاً في فئة التجارة من دليل تصنيف الأنشطة.</string>
    

</resources>