<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="hello">Hello World, EmiratesExpressActivity!</string>
    <string name="app_name">Emirates Express</string>

    <string name="main_screen_title">الإمارات اكسبريس</string>
    <string name="login_screen_title">دخول</string>
    <string name="about_us_screen_title">من نحن</string>
    <string name="services_screen_title">خدمة</string>
    <string name="register_screen_title">تسجيل</string>
    <string name="contact_us_screen_title">الحساب الشخصي</string>
    <string name="account_screen_title">الحساب الشخصي</string>
    <string name="applications_screen_title">تطبيقات</string>
    <string name="applications_detail_screen_title">تفاصيل</string>
    <string name="login_remember_me">تذكرني</string>
    <string name="login">دخول</string>
    <string name="register">تسجيل</string>
    <string name="login_caps">دخول</string>
    <string name="register_caps">تسجيل</string>
    <string name="username">اسم المستخدم</string>
    <string name="password">كلمة السر</string>
    <string name="re_enter_password">أدخل كلمة المرور من جديد</string>
    <string name="company_name">الشركة</string>
    <string name="email_address">البريد الإلكتروني</string>
    <string name="name">الاسم</string>
    <string name="name_in_arabic">الاسم في اللغة العربية</string>
    <string name="logout">خروج</string>
    
    <string name="authority_text">:سلطان</string>
    <string name="status_text">:حالة</string>
    <string name="service_fee_text">:رسوم الخدمة</string>
    <string name="govt_fee_text">:الحكومة رسوم</string>
    <string name="debit_text">:مدين</string>
    <string name="old_balance_text">:الرصيد القديم</string>
    <string name="comments_text">تعليقات</string>
    <string name="description_text">وصف</string>
    <string name="read_more_btn">اقرأ المزيد</string>
    <!-- <string name="choose_language">اختر اللغة</string> -->
    
    <string name="track_application_btn">تتبع التطبيق</string>
    
    <string name="about_us_desc_en">برؤى وطموحات إماراتية شابة، أبصرت \" الإمارات اكسبريس لمتابعة المعاملات \" النور وتأسست في عام 2006 كشركة مهنية، تعمل في إطار الرؤية الشاملة لدولة الإمارات العربية المتحدة، والهادفة إلى توطين وتطوير جميع مجالات خدمات العلاقات العامة وخدمات متابعة وتخليص المعاملات لتغطي جميع الوزارات والدوائر الحكومية الاتحادية والمحلية. وهكذا كانت لنا الريادة والسبق في التخصص المهني لإنجاز العمل الإداري في المؤسسات الحكومية. حيث نقدم خدمات تتميز بالدقة والإتقان وسرعة الإستجابه والتكامل في إنجاز المعاملات بكفاءة عالية. مما اكسبنا، إحترام وثقة كافة الوزارات والدوائر والهيئات الحكومية، ورضاء عملاؤنا وتعد شركة الإمارات اكسبريس لمتابعة المعاملات أول شركة وطنية معتمدة في مجال متابعة وتخليص المعاملات تعمل بنظام العقود السنوية المعتمدة و تقدم خدمة \"مندوب العلاقات العامة \" عبر فريق عمل إماراتي متخصص في مجال خدمات العلاقات العامة وخدمات متابعة وتخليص المعاملات في الوزارات والدوائر الحكومية الاتحادية والمحلية شركة الإمارات اكسبريس لمتابعة المعاملات ،عضو مجموعة الإمارات اكسبريس في دبي التي تضم عدد من الشركات التي تهدف إلى حفز وتفعيل عمليات التنوع في اقتصاد دولة الامارات العربية المتحدة وتقديم خدمات متكاملة تعزز من كفاءة أداء الشركات ونجاحها.
	</string>
	
    <string name="services_businessmen_title_en">خدمات رجال الاعمال</string>
	<string name="services_businessmen_desc_en">خدمة المنشآت التي توفر لرجال الأعمال خدمات السكرتارية والاختزال الضرورية وتحرير محاضر الجلسات لأعمالهم واجتماتهم، وكذلك إدارة بعض شؤونهم مثل تنظيم مواعيدهم واستقبالهم وترتيب اجتماعاتهم مع الاطراف الاخرى بالاضافة إلى ترتيب حجوزات السفر والانتقال في الطائرات أو السيارات أو الاقامة في الفنادق وغيرها وكذلك خدمات تأسيس الشركات والمؤسسات لهم والقيام بجميع الاعمال التجارية الاخرى المتعلقة بصياغة عقود التأسيس وعقود الوكالات الخاصة والعامة والوكالات الاخرى .
	</string>
	
	<string name="services_documents_clearing_title_en">خدمات متابعة المعاملات</string>
	<string name="services_documents_clearing_desc_en">خدمة المنشآت المؤسسات والشركات التي تعمل في مجال إعداد الوثائق ومستندات المعاملات التجارية والشخصية الخاصةبالغير واستكمال بياناتها وصفتها القانونية وتقديمها عبر خدمة ( مندوب علاقات عامة ) إلى الوزارات والدوائر و الهيئات والمؤسسات الحكومية الاتحادية وغير الحكومية ومتابعتها وأنجازها لدى تلك الجهات لحين استيفاء الإجراءات المتعلقة بها وإنجازها.
	</string>
	
	<string name="services_typing_title_en">خدمات الطباعة</string>
	<string name="services_typing_desc_en">خدمة طباعة جميع الطلبات الخاصة بالجهات الحكومية والشبة حكومية وغيرها من الجهات ومنها طلبات وزارة العمل ، وطلبات الإدارة العامة للإقامة وشؤون الأجانب ، و دائرة التنمية الاقتصادية ، و دائرة السياحة والتسويق التجاري ، و غرفة تجارة دبي ، و بلدية دبي ، و مكاتب وزارة الخارجية ، و القيادة العامة لشرطة دبي ، و الإدارة العامة لمرور دبي ، و وزارة التربية والتعليم ، و مكاتب بريد الإمارات ، و وزارة الإقتصاد والتجارة ، و جمارك دبي ، و الهئية العامة للمعاشات والتأمينات الإجتماعية ، و هيئة الطرق والمواصلات ، و وزارة الصحة ، ودائرة الصحة دبي ، و هيئة كهرباء ومياه دبي ، و مؤسسة الإمارات للإتصالات – اتصالات ، و دائرة الإراضي والاملاك ، وغيرها من الاجهات الاخرى</string>
	
	<string name="services_photocopying_title_en">خدمات نسخ الوثائق والمستندات</string>
	<string name="services_photocopying_desc_en">خدمة المنشآت التي يقوم نشاطها على اعداد نسخ اضافية للوثائق باختلاف انواعها سواء اكانت مطبوعة او مسجلة على شرائط صوتية او مرئية او على افلام سينمائية او كانت على هيئة صور فوتوغرافية او شرائح ميكروفيلمية او غير ذلك وسواء تم ذلك عن طريق استخدام الامكانيات المتاحة لدى المنشآت المتخصصة في اعمال الطباعة والتسجيل والنسخ او كانت المنشآت تمتلك المعدات اللازمة لذلك بنفسها.
	</string>
	
	<string name="services_translation_title_en">خدمات الترجمة</string>
	<string name="services_translation_desc_en">خدمات الترجمة العادية والبسيطة للمراسلات والمحررات التجارية أو الشخصية، هذا بالإضافة إلى القيام بتوفير الخدمات المتعلقة بالترجمة مثل التدقيق اللغوي والطباعة وتصوير المستندات وتوثيقها من الجهات المختصة وكذلك خدمات الترجمة القانونية التي تقدم عن طريق المكاتب المعتمدة المتعاملة مع مكاتبنا عبر التعاون فيما بيننا .
	</string>
    
	<string name="services_vehicles_regisration_title_en">خدمات تسجيل المركبات</string>
	<string name="services_vehicles_regisration_desc_en">يشمل المنشآت التي تقدم الخدمات للغير من الأفراد أو الشركات لتسجيل سياراتهم ومركباتهم لدى السلطات المختصة ودوائر المرور والهيئات ويشمل ذلك فحص السيارات والمركبات لدى الورش المتخصصة أو لدى مركز الفحص الفني بدوائر المرور واستكمال إجراءات تسجيل الملكية ودفع الرسوم.
	</string>
	
	<string name="services_car_embarkation_title_en">خدمات اصدار شهادات ورخص تسفير السيارات</string>
	<string name="services_car_embarkation_desc_en">يشمل المكاتب التي يقوم نشاطها علي إصدار الأوراق والوثائق الضرورية لقيادة السيارات الشخصية خارج الدولة أو لشحنها أو إجتاز الحدود الدولية بها كإصدار رخص القيادة الدولية وإصدار تذاكر شحن السيارات ودفاتر المرور الدولية ( (Trip Ticketوذلك وفقا للإتحاد الدولي للسيارات والإتحاد الدولي للسياحة AIT/FIA أو من يمثلها.
	</string>
        
    
</resources>